RabbitMQ trzeba uruchomić samemu. Następnie serwery.sh z 3 argumentami: adres_Rabbita path_to_server_1 Path_to_server_2. 
Serwery działają na adresie 127.0.0.1 portach odpowiednio 8081 i 8082.
client należy uruchomić z dwoma argumentami: klucz wartość(int).
wynikiem będzie plik db.txt z {klucz:wartość} w każdej linii.